見到屋企人咁親中 真係好無助

咁啱見到老母睇到cctvb報既果啲垃圾報導
我就同老母解釋逃犯條例究竟會點影響我地同香港
我地到底有啲乜嘢concern
聽完我講結果佢又係搬翻柒婆講果堆垃圾
話好多逃犯會做完犯法野走去其他國家 然後就逍遙法外之類
但係而家講緊萬一通過咗 我地而家好多政見人仕將會比人打壓、送中 甚至包括我地任何一個人
然後佢都係抱住覺得冇犯事洗乜驚既態度

我再話69有103萬人出黎 咁咪啫係代表條條例係其實有一定既問題所在啦
佢就話103萬人中唔係個個人都知發生乜事
又話遊行完唔一定要柒婆改變曬態度嘅
然後我心諗:咁遊黎把撚呀 貪好玩呀
之後我就冇再講嘢 感覺好撚無力
講句衰啲 點解我老母可以咁撚盲目 咁撚親中

利申:第一次開po 純粹想發洩下 有啲乜錯各位屌細力啲

你放心，好多人屋企都係咁，各有各做
佢哋做咗幾廿年人，冇可能聽你講

呢個都係嘅 但純粹想比佢地知我地到底諗緊啲乜嘢啫

同路人加油

呢班廢老飲英國嘅奶生得肥肥白白
然後屌鳩我地點解唔飲中國毒奶

十個老母九個都係咁,中國農村思想:有飽飯咪好好囉,攪咁多野做乜

講得嘅都講左 2014果陣同佢嘈到拆天

我真係想屌尻屋企啲廢老

我屋企人係失敗主義，我個人認為衰過親中，親中都仲有機會說服到佢地，分析利弊得失。 失敗主義好比放棄人生，成日同你講明知失敗就唔好做，仲無奈

試下同佢講經濟差 樓價跌 失業

然後又一車車運黎香港

我有啲朋友都係咁 我叫佢出去69 佢就同我講講左句對香港死左心好耐 做黎都冇用 果下我對佢係失望多過嬲

講曬 但佢當冇聽到咁